同大家講對唔住，我好後悔無投到李卓人！

掛住係屋企打邊爐唔記得左今日要投人叔

d肥牛食唔哂，早餐又淥過黎食

好似幾個月前咁
好多人出來懺悔
點解唔投票畀姚松炎

姚叔果次去左食放題
無法 大陸表妹出黎叫我帶佢食野 之後執左2劑

叫埋郭生呀嘛

佢拉唔拉都係輸㗎啦

點解會輸架
我聽長毛話唔要票咪唔投囉

下次投人哥

下次

祝佢哋年年有今日

淫叔

放心又出黎選過

就係因為長毛哥咁講先留係屋企食肥牛

政棍傳說之無限敗選

可能選多兩次就瓜撚左

係, 無投到票, 梗係上一上連登打個卡先